傅珮嘉算唔算樂壇小強

唱歌唔好聽
本來已經樣柒
而家整撚完成隻青蛙ET咁
仲話出返嚟唱歌
屌你改名整容以為自己脫胎換骨咁
係咪覺得樂壇無人就會到自己有份上神枱

After

想呃啲後生？搏啲人唔記得你個衰樣？
整完都唔會唱歌勁啲架啦
不如死返去湊仔

好過容祖兒多多聲

分唔到佢同車婉婉

你唔講我真係以為佢係新人
但首《絕》真係OK wor
利申:90後

仲有一枝煙的時間都ok
不過邊個唱都好聽過佢

On9
祖祖唱功好好多

人地嫌車婉婉柒先至整容擺脫佢

愛。這件事情

傻仔 佢一嬲都有係台灣唱歌

佢仲玩唱歌app添
難聽到屌屌聲

講得幾好

任我選 只想聽簡單和弦